#API REST
usuario usa postman, que acessa servidor via http e servidor retorna as informações através de um json.
O postman contém metodos que vão retornar as informações do banco de dados para o json.